SuperM 9月25號發行第一張正規專輯 Lucas小哥哥很正式

仲有最似動物嘅馬克 李

支持樓主

真 馬克係全K-Pop最靚嘅仔

所以我特登入嚟支持樓主

俾錯正皮

點解架車唔用恒馳？

死啦俾你咁講一講，又話佢哋睇唔起中國

好7...

7能到

真 一個護旗 一個係狗嘅近親

恒馳1
恒馳2
恒馳3
恒馳4
恒馳5
恒馳6

Push

支持層主

Solo solo day solo solo day boy

蝗旭熙

好耐冇見過你

solo solo day solo solo day boy
기분 좋은 solo solo solo day

我永遠支持樓主

唔係呀
間唔中都有推下kpop po

87

樓子

支持層子